結婚好定唔結婚好

人夾人

其實都係睇你重唔重視個婚禮姐

有對象未先？

求撚其啦

有錢咪結 無錢結條鐵咩

唔係講婚禮呀

一切從簡

係嘅